1930-2030 人民主場 直播 主持: 慢必陳志全 嘉賓: 錢錢 星期二

1930-2030 人民主場 直播
主持: 慢必陳志全
嘉賓: 錢錢
星期二

D100 2021.01.26
主持: 慢必陳志全
嘉賓: 錢錢

D100 Radio
512K subscribers

==================

1700-1930 左右大局 星期一至五

D100 link

YouTube link

============

錢錢

88

邊個做嘉賓都好過劉嘉鴻